721 香港人，齊裝維園見！

721 一點喺維園開步點宣讀聲明 ，希望所有出席人士全部 full gear！

唔好意思阻一阻你
鑒於太多人搞錯物資手勢要再宣傳下
唔好再搞錯索帶同長遮手勢

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行 /什至香港本地既 print定幫手貼

屋企人唔係香港，有無啲手足一個人去，不如一齊去

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

721金鐘見

注意！唔好意思！咁多位朋友，朋友們話時間有更改，會再通知大家！

721!